李家超死攬暴警「訓斥就係懲處」 泛民揭撞人照升職 李：你咪投訴囉

全文

李家超死攬暴警「訓斥就係懲處」
泛民揭撞人照升職 李：你咪投訴囉

【惱羞成怒】

【本報訊】保安局局長李家超昨日在立法會上遭民主派議員追問在反送中期間所懲處違規警員數字，又要求警方交代放置水馬指引，但李死撐「訓斥」也是懲處，民主派怒轟「擘大眼講瞎話」，質疑為何遭「訓斥」警可以升職，雙方隨即展開罵戰，李反指議員出賣良心，又叫議員若對警察有不滿「你咪投訴囉！」

記者：呂浩然

反送中運動爆發以來，警員情緒失控場面時有所見，但涉嫌違規的警員，除了被「訓斥」外，正式受懲處的又有多少，一直成為疑問。

李家超昨在立法會被問及違規警員懲處數字，竟死撐「訓斥」同樣屬於懲處。夏家朗攝

多次遭受警暴的尹兆堅怒斥李家超無視警隊濫權問題。

去年7.13光復上水遊行，尹兆堅在監察警方行動時無故被警棍打頭。

發難鬧民主派議員出賣良心

相關新聞：護監警報告 屈《蘋果》不求證

李家超昨回應質詢時，先交代由2015年至2019年間的判罰數字，之後表示警務處處長已就22宗涉及使用不當武力、使用不當語言或作出不當行為的個案，向相關警員作出訓斥，又指
。。。。。。。。。。。

提出質詢的民主黨尹兆堅，即時炮轟李家超「擘大眼講瞎話」，更展示他被警員用警棍打傷頭部，以及被無理狂噴胡椒噴霧等的相片，批評李家超無視警隊濫暴、濫捕和傷害普通市民的問題。

民主黨涂謹申則提到警長駕電單車撞向人群事件，質疑「原來（訓斥）起點係佢可以升職」。

這時李家超忽然惱羞成怒，
。。。。。。。
「唔可以話冇懲處」，「數字話咗畀你聽，有！」
。。。。。。。。。。

指水馬霸行人路源於示威者

工黨張超雄質詢警方交代會否制訂指引，
。。。。。。。。。
就應該同聲呼籲停止暴力。

。。。。。。。。。。。
「係咪話畀全香港人聽，𠵱家係李家超同黑警管晒？」

李家超不忿被批，反指
。。。。。。。。。
殘疾人士有需要時，可以向他們求助。

串過馬撚李家超

屌你老母臭閪比卡超

呢條撚樣同游乃強一夥由頭到尾都係落地獄名單top prioriy

咁我屌你老母係咪懲罰你

問到最後就直接屌佢老母啦

墨西哥毒販將d人吊死喺橋遊街示眾

下次記缺點同罰留堂算啦 訓斥咁嚴重做咩姐

雖然而家既情況有少少天方夜譚
但係我都想有一日佢地被吊死係告士打道天橋底

港台阿頭學嘢啦,訓斥就得

推

以支那民族報應信念，黑

警

黑

官

冚

家

必

不

好

死

！

同PK鄧一樣都乞撚人憎

有number咪可以投訴囉！但係依家冇

小李子惱羞成怒

發難鬧民主派議員出賣良心

冇良心學人講良心

只係訓斥係唔夠, 仲要升職黎懲罰做錯事嘅員工

佢先係PK嘅師父甚至上線呀！！！

好核突 堂堂高官
成個港共冇個正常